# Лабораторная работа №5

## ПИбд-21 Фахрутдинов Азат

5) Изучение простейших логических элементов.

Разработать программный продукт для визуализации булевых
функций с помощью простейших логических элементов. В качестве
входных данных могут выступать результаты работы программы,
разработанной в рамках ЛР №4, либо функция, сгенерированная
случайным образом.

Видео: https://youtu.be/1fGJe_VPm5k